光復香港 時代革命！

依兩個月都唔係香港，覺得好無力，因為好似乜都做唔到，淨係可以瘋狂share啲新聞，等多啲港豬覺醒
聽日會去元朗嘅真係真係希望你地安全，有能力嘅就保護下身邊嘅人
仲有幾日就翻香港加入大家！

光復香港 時代革命！

加油！

兄弟爬山 各自努力！